民間記者會無晒討論同整合??

無民間記者會我地有幾勇武都只會等輸

推晒佢上黎唔啊

first priority 啊

推

4

3